有冇人試過著拖鞋搭飛機

喺台灣讀書
有年暑假返香港
喺台灣嗰邊去機場程路上
落左場勁大雨
對鞋連襪濕撚曬
個時喺度諗緊返到香港實臭到仆街
當時喺高鐵站(唔係台北嗰邊讀)
9衝左入廁所開喼攞對拖鞋出黎
順手換埋套濕曬嘅衫 (台灣啲廁所多數都好乾淨 )

衰鬼又幾撚正喎

唔想知

之前去泰國，全程都著拖鞋，冇帶其他鞋

點會唔俾上機呀

長途機一定咁做

長途會帶拖鞋上機換
坐business嘅話航空公司會俾埋拖鞋

長途機，上機前已換定睡褲，
上到機再換對毛毛拖，
不過去廁所會換番鞋，
飛機廁所好烏糟

好撚大陣腳臭味

睇錯左 有冇人試過著拖鞋打飛機

要斬晒啲腳指先俾呀ching

去isis咪唔準

你就係打得太多所以睇錯左

你係咪人黎
你啲笑聲係吱一聲

我淨係著黑絲咋

啲笑聲吱吱聲好可怕

見過有女長途著拖鞋
冇問題
不過起飛同降落要著返

以前夏天去歐洲，除左踩單車，去教堂之外其他去玩坐飛機火車都係著拖鞋，好爽，不過有次阿姆斯特丹落勁大雨搞到對鞋勁跣要行得勁慢

之前係泰國跌斷腳坐飛機番香港都係著拖鞋

短長途都會咁做
好chill

戙高腳R腳趾爽到咗

想奶樓主隻臭腳

上到機換

邊個國家唔比上
敘利亞定伊朗？

睇錯 著拖鞋打飛機

你老母個post有味既喂

有 試過歐洲 落完雨

識好多囡囡都係咁

crocs

Econ都有啦

人字

之前去歐洲都係著拖
諗到要坐成10幾個鐘長期焗住著腳就轉咗拖鞋

明明人地俾埋拖鞋你換

有
利申坐親J Class次次都有拖鞋換

試過3次都得

大撚把人啦

試過沙灘褲拖鞋tshirt搭飛機
真心型撚到仆街

搭去英國連轉機着足十八個鐘

其實飛機係好污糟
著露腳既鞋
記得落機儘快洗腳

涼鞋咪咁著

搭飛機都有服裝要求?
咪撚ON9啦

去親東南亞都係著拖鞋搭飛機

好普通既野，講到好出奇咁

坐頭等？

對鞋十幾個鐘夾腳 好唔舒服

你話呢？
上次搭hkexpress無打呔比人趕左落機

去過3次旅行 3次都係著拖鞋來回 爽到

long haul 一定除鞋換襪著拖鞋

著拖鞋去悉尼

長途機直頭著拖鞋出門口

去旅行只著拖鞋

朋友你老鼠黎？

係紐西蘭拖鞋返香港

成日都拖鞋短褲backpack上機

試過喺吉隆坡踢酒店拖踢到返屋企

之前坐長途期著過 超舒服
btw如果買員工飛上機 好似唔著得拖鞋上

次次搭長途 我都著拖鞋

可能佢係扯旗老鼠～

以前同屋企人搭飛機, 要著得整整齊齊。

自從去外國讀書, 如果搭超過3個鐘機, 就著到最舒服既衫褲, 帶埋拖鞋, 枕頭。

着拖鞋先舒服

有張50萬VISA 著到成個MK妹LASER咁飛去曼谷

正常係gap gap聲

平時坐biz一向都係

頭等都比啦

有咩咁特別
近乎次次都踢拖上

試過搭長途機派拖鞋

正常 因為隻腳會脹 搭長途機

起飛降落都著拖鞋?

出事嗰時要走佬就仆街

好普通姐，有咩出奇

去日本我都試過著拖鞋

有

自己冇，但尋日搭飛機隔離條友就係踢拖

Grad trip同fd去日本 果日勁熱 又懶得著波鞋 所以著人字 著住人字上機 真係好撚爽

成日都係
有一次係Houston趕飛機去LA轉機返澳洲嗰陣對人字拖斷撚左
又無美金係身
最後2X粒鐘全程赤腳
返到澳洲先係個suitcase拎返對鞋出黎

著拖鞋搭飛機唔係好普遍咩
係澳洲小鎮啲人成日赤腳周街走

次次都係著襪加Birkenstock

通常去到先買拖鞋
著住上飛機

次次都係

visvim仲興個陣成日着對拖上機
有咩問題 個個都睡褲拖鞋架啦 唔通着套老西

特登帶拖鞋上機換

去泰國次次都著背心短褲拖鞋不知幾撚爽

就算兩個鐘機都一定會踢拖上或者上到去換

著開全套老西先上機

Me

之前搭飛機要著西裝
唔記得打tie都唔比上

試過成個旅程都著Birkenstock

帶酒店即棄拖鞋上機換

試過啦，8年前去台灣全程着住，宜加諗起都樣衰

見過新西蘭人喺飛機上已經唔著鞋，連去廁所都唔會著返鞋，同埋直接赤腳落機。
我喺小鎮超市內見到d 囡囡，係赤腳咁shopping

大撚把女著gucci拖鞋上機啦

咁你去廁所都赤腳？